有冇人搵得番更新 google calendar香港人日程表嘅手足

好耐冇update了
有啲擔心佢近況